平時唔好著黑衫戴口罩

大家出街唔好再著黑衫戴口罩啦
唔好再講咩係一種表態
唔好再講咩著黑衫又冇犯法
係今日呢個時勢保命係首要

再者 大家係咪唔明白著黑衫嘅目的？
根據維基百科
「A black bloc is a tactic used by GROUPS of protesters who wear black clothing...」

你少貓三四隻落街又著乜嘢黑衫戴乜嘢口罩呢？
自我製造落單情況 我係狗係藍絲都郁你啦

如果你係怕有突然事件 請你帶件全黑風褸 褸袋袋住口罩或面罩同手套 總之越輕便越好

推
1/10

推

推
2/10

推
3/10

推
4/10

推
5/10

全民帶傘
宜家d藍絲有病
見你係後生就打左先
有傘起碼唔洗赤手空拳

推
6/10

淨係帶黑口罩得唔得

推
7/10

真

依家真係高危

班黑社會休班狗無底線

黑風嬲超好用

推
8/10

應該換裝 大隱隱於市

Push

著套靚靚去街衫

Uniqlo 兩舊 衫袋有拉鍊可以預先袋定口罩手套
不過唔保暖

敵暗我明
梗係唔著黑
但記得帶遮

唔保暖好呀
小弟怕熱

下身盡量低調
因為你上黑風褸下身都係冇變
例如深色牛仔褲 普通波鞋
牛仔褲唔可以有窿 波鞋一定要公廁

推
9/10

推
10/10

著黑褲都淆淆地

平時帶冇撚用，上線就帶

成日都叫人做任務先換裝，不過冇人聽

平時上身彩色 下身黑褲公廁鞋
袋定黑色風褸 帽 口罩 手套

未必，大陸狗咬耳當日唔少鶳手足都係收工Look，其實好易認。假如一早帶定黑風褸口罩可以更確保手足面貌唔會被記者拍攝。同埋Uniqlo兩舊水，即棄冇問題。

「帶」冇問題
但唔好「戴」
除非突發

唔該樓主正字
咁我出街唔戴了

推 唔係表唔表態嘅問題 係班狗依家自己創造法律嘅問題 佢話你犯法 就係犯法 鍾意拉就拉 藍絲唔受法律約束呢樣嘢更加唔洗多講
保命要緊啊各位

幫推

講左兩三個月

好認同
警察咁鐘意扮臥底先著黑衫
點解我地唔可以反過黎街坊裝咁去行動
殺佢地一個措手不及

U記黑風嬲輕便 袋落褲袋幾時變裝都得啦

適當時候做適當既野

帶個鎖
揸住係手打
痛過用遮好啦

推
街坊裝
風褸袋係袋

傘既話進退都得

push

同意
要識換裝，做野果陣先全黑

有道理

特別屯元天，真係要小心，保命要緊。

講到口臭 u記黑風嬲 唔該

平時自己一個真係唔好黑衫口罩
好易俾藍屍/曱甴點相

Push!
今朝上水個女仔都係咁...

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

而家對家都玩勇武，留返條命打狗好過啦

push first

焗汗焗到仆街

推 宜家帶口罩都拉 痴撚線

講得啱啊屌

黑風褸

冬天 彩色tee+黑風褸放袋是常識

be water

比多一百有件暖啲

pusg

都未開始凍

打游擊啦總之，裝飾自己
除非多人集體行動

咩都未做就比人拉左返去被自殺/ 比人斬仲點做人
留返條命抗爭先有意義

冇話唔得架 比人捉咗被自殺既風險自己承受啫

著到全身深藍最安全

其實大家真係唔該諗下用咩方法表態 需唔需要表態
5個月 係咪一定要咁先可以話比人聽你嘅取態？

另外有野搞先極速black bloc
咁樣可以令班狗估計唔到有幾多手足係附近
希望營造到草木皆兵既效果

多人的話，應該black block，但平時的話，black block 反而好覺眼

咩都唔夠條命咁重要

Pushhhhh

同意 今日落街見到三四個都係咁
真係唔好

岩

唔戴口罩點得
吸晒啲Tg入體內

推依個，到宜家為止都仲係好多人講咩，我著黑衫戴口罩犯法咩？
宜家打緊仗㗎，當然唔犯法，但係會被人target，對家冇底線唔會被捕，洩底既係我地自己。

lp

正確

推
be watee

做sale著全黑係咪遲早俾人打

真心食花生或者想抽水撚狗既根本唔洗口罩 真係咁撚得閒起你底再捉你咩

對, 大家要保住安全先, 好多仆街藍屍偷襲

後生本來就係原罪 加埋黑衫 真係班廢老藍屍既首要目標

著都可以 一兩件就好 唔好全黑

，pushhh

係囉,平時著街坊,有事先著黑風褸.
我係狗我見到你平時出街著黑衫帶口罩我都想豆你啦

其實好認同 未聚到人自己一個帶個罩又有乜用 送頭咁款
你話表態既前題都要安全出到黎先表到態

有用 推

呢個真

每個群體都係由個體構成架
你唔black bloc
到要人嗰陣你著住件彩虹戰衣入去？
你應該叫人帶多件衫換 唔係棄黑衫

我好多黑衫

假膠P牌直接block冷處理

假膠直接block冷處理

建議返工換衫
同狗解釋係冇用

今時今日唔應該撚狗 自取滅亡

其實做哨係咪應該街坊裝

你閱讀能力零分？
乜嘢叫平時？
同埋內文已經有叫帶定黑風褸口罩手套以防突發情況

推！！

行動先至blackbloc

全場都黑就分唔清邊個者

全場得你一個全黑既時候, 都係預約既一種......

有D手足連兩舊水都無

同意幫推

推啊

True

推 落街食飯都唔好

一早講左唔好black bloc, 而家係要混入人群

我怕冷， 調返轉入面著黑色出面著其他色褸， 有活動聚人先除，有活動著風褸仲熱

驚閪咩

我都照係著黑衫出

bossini 淨色黑風褸99蚊
又薄又輕塞落袋好方便
依家天氣涼，買返件唔錯

真係
平時著乜鳩blackbloc
同埋到場換應該係常識
最好平時睇落似港豬、返工撚、藍畜

我認同平時唔好著黑衫
但係帶口罩有咩問題
大佬 吸得多會慢性中毒
就算放完tg過左一晚 空氣都會有殘留物
長期係街吸會有病
女仔已經係黎黑色m血/冇黎m好耐要睇醫生
又話禁蒙面法要全民口罩
點知次次岀街都係得1,2手足帶
咁樣都叫假膠？

而家出街 街坊裝安全好多

當然

豬嘴都冇辦法完全阻隔催淚彈釋出嘅有毒氣體
你認為區區一個口罩就得？

係 平時普通出街裝 有行動先Black Block

有時夜晚去到d人煙稀少/有潛在危險既地方都見到人帶黑口罩自己一個行，仲要係望住手機行，真係會擔心佢成為目標

岩 留得青山在

隨身戴手套同黑外套

平日出街長老牛加波鞋

縮骨遮
細小易收藏
有時伸出黎調轉揸
當伸縮棍用

昏迷咗幾耐？

戴住好過唔戴
隔得幾多得幾多
而家岀街冇落雨都日日帶遮

風向撚唔洗再帶風向，一啲又話冇用，一啲又話再留會毒死

平時就街坊office look 啦
保命最緊要
利申 成屋casual wear 都係黑色唔知點搞

推 正如而家已經冇狗行咇
有野做先換裝 平時唔好比人點相 保命緊要過表態!

Same 非黑色得兩三套

**唔好再著全黑 我明白全黑係之前嘅共識 但係呢個時候保護自己最緊要 唔想再睇一個個全黑手足出事**

班仆街睇人恰架，學生樣嘅手足特別係佢地落手嘅目標，反之你個樣兇d大隻d佢地頂多望下你就算

極速變裝 彈出又彈入 令警甴無從入手

爭強好勝嘅可以帶自衞皮帶（鋼製）然後唔好穿過條褲嘅皮帶位，帶長遮盡量帶硬身啲重啲

理閪得咁多

認同! 平時要做平民!

天氣涼著風嬲咪得囉

以前black bloc係為左保護手足
依加black bloc係為左身份認同
再難聽d就係為左追求浪漫

買件薄薄地黑色風褸放袋啦唔該

早上塞車阻門個啲咪撚戴口罩！！！